[你們的女神]唐姨為各位心碎的朋友打打氣

仆街唐姨都要和解林鄭真係痴撚線

無得番轉頭

會唔會諗多左

嘩 呀媽係女人 好感動